仲有無orchestra出大德意志軍歌嘅album

想搵近年錄嘅, 起碼叫音質好啲
好似panzerlied呢啲好似畀人改哂做rock 我想要原本個style

另外想問最近嘅紅軍蘇聯國歌version係咪2002年嘅2cd album

真係唔知開喺邊個台好

推

最愛Erika

聽緊

留名聽野

原來tidal都有啲, 但係唔想sub 想買碟
經典嘢, 聽住youtube先

hearts of iron嗰啲美國口音我就唔搬出嚟啦

有無人知邊度有得賣呢啲冷門嘢

早兩日去咗信和搵，問咗幾間，諗住問咗有無紅軍先，似易搵啲
點知個個一係唔知我嗡乜，一係呆撚咗
上埋去樓上賣二手嘅都搵唔到

咁廢班cd佬

有無其他門路可以搵搵

係spotify搵仲快

lossy不了